消費800元換本地遊名額 旅發局「賞你遊」本地團料下月起陸續出發

旅遊發展局因應政府放寬本地遊措施，推出「賞你遊香港」活動，市民今日起，在本地零售及餐廳商戶的實體店，以最多兩張收據計算，消費滿800元，可以換取一個本地遊的名額。

市民要自行儲起店舖發出的機印收據正本，下周二起憑收據向旅行社報名，並繳付每人100元按金，先到先得，按金可以在出發日取回。

旅遊局預計，「賞你遊」本地旅行團會陸續在下月起至年底出發，計劃提供約50個由不同本地旅行社設計的深度遊行程，全部都是半天或以上，會到訪最少兩個景點。

旅發局又指，參與的旅行社要向旅議會登記行程，並簽署《本地遊防疫承諾》，而旅行團智包括導遊服務、來回交通、一餐膳食，以及基本保險。

原文網址：

藍店回血劍

利益輸送咋
益市民咩？你會唔會諗太多

陣間又好委屈話要做香港人生意

做800蚊咁低賤

啲導遊等緊過完嚟關之後開通再服務人民幣

去邊先，on99
呢大半年，香港人仲唔夠深度遊香港?分分鍾仲熟過你添呀！

免費定仲要再俾團費?

去土瓜灣幫襯珠寶店

本地遊? 香港有地方自己唔撚去得，要跟團?